突發！Trump入咗隔離營，白宮顧問中咗武肺

CNBC ?

我真係恭喜你英文點講？